其實喺街食飯嗰啲有幾多係藍屍

你接受得中共統治你預左

有乜話慘唔慘

我嘅訴求就係食飯
而家有外賣已經要多謝政府

黃絲唔駛食飯？

其實藍好多都唔會怪政府
佢地會妥協 例如話 無計啦肺炎呀嘛
or 我地呢d日升斗巿民邊有資格講政府政策

我都唔理解佢地點解會有呢d想法
但我接觸得既大部分都係咁

Stand News 立場新聞

60 多歲保安自沙士起帶飯露天進食：示威令疫情再爆發

他稱讚政府禁止堂食措施正確，對他無任何影響，因為他從不到餐廳吃飯。他又批評集體示威行動令到疫情再次爆發，「政府後尾放鬆，聽啲人話無自由，唔俾示威遊行嗰啲.......唔洗聽人哋㗎，疫情還疫情，我哋唔理政治」。
[url]

[/url]

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會